{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "cannot_receive_deviceinfo": "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a MAC-c\u00edmet. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy az eszk\u00f6z be van kapcsolva"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "port": "Port"
                }
            }
        }
    }
}